香港民研料今日可完成問卷收集 ....

香港民意研究所於本周一（21日）開始進行民主黨委託的民調，決定民主派立法會議員去留。香港民研主席兼行政總裁鍾庭耀表示，調查工作相當順利，預計最快今日（25日）可完成所有問卷收集，會在下周一（28日）完成報告，民主黨應在下周二（29日）早上11時半公布結果。他說，受訪市民算是合作，相信出現不可靠或弄虛作假的回應不會太多，亦會驗證數據準確度。

香港民研每年都會就市民對施政報告期望進行調查，惟鍾庭耀稱今年因資源有限決定取消，施政報告即日民調則會繼續。

集體總辭
其他選項